====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour ma part , je contribue à la diffusion des innovations , méthodes et concepts ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

